# Chinese, Simplified translation of Menu position (7.x-1.2)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Menu position (7.x-1.2)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-30 06:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Pages"
msgstr "页面"
msgid "delete"
msgstr "删除"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "disabled"
msgstr "禁用"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Language"
msgstr "语言"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"
msgid "Content types"
msgstr "内容类型"
msgid "- None -"
msgstr "- 无 -"
msgid "Weight"
msgstr "权重"
msgid "Settings"
msgstr "设置"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Taxonomy term"
msgstr "分类术语"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇表"
msgid "Conditions"
msgstr "条件"
msgid "Rule has been added."
msgstr "规则已添加。"
msgid "Autocomplete taxonomy"
msgstr "自动完成分类"
msgid "User page"
msgstr "用户页面"
msgid "Parent menu item"
msgstr "父菜单项"
msgid "Machine name"
msgstr "机读名称"
msgid "User roles"
msgstr "用户角色"
msgid "Rule"
msgstr "规则"
msgid "Menu position"
msgstr "菜单位置"
msgid "Administrative title"
msgstr "管理标题"
msgid ""
"Specify pages by using their paths. Enter one path per line. The '*' "
"character is a wildcard. Example paths are %blog for the blog page and "
"%blog-wildcard for every personal blog. %front is the front page."
msgstr ""
"通过页面路径指定页面。每行一个路径。'*' "
"为通配符。比如%blog可用作博客页面，%blog-wildcard可用作每个用户的个人博客，%front为首页。"
msgid "Restricted to certain pages"
msgstr "限制到特定的区块"
msgid "This menu item cannot be edited."
msgstr "这个菜单项不能编辑。"
msgid "Your configuration was not saved."
msgstr "您的配置未被保存。"
msgid "No rules have been created yet."
msgstr "现在还没有创建任何规则。"
msgid "Affected menu"
msgstr "受影响的菜单"
msgid "Rule has been modified."
msgstr "规则已修改。"
msgid "Are you sure you want to delete the %title rule?"
msgstr "您确认要删除 %title 规则吗?"
msgid "The %title rule has been deleted."
msgstr "%title 规则已删除。"
msgid "Administer menu position rules"
msgstr "管理菜单位置的规则。"
msgid "Lolspeak"
msgstr "Lolspeak (网络文)"
msgid "Any content type"
msgstr "任意内容类型"
msgid "Any language"
msgstr "任意语言"
msgid "Any page"
msgstr "任意页面"
msgid "Positioned under: %title"
msgstr "位于: %title"
msgid "Menu position rules"
msgstr "菜单位置规则。"
msgid "Configure rules for menu positions."
msgstr "为菜单位置配置规则。"
msgid "Add menu position rule"
msgstr "添加菜单位置规则"
msgid "Add a new menu position rule."
msgstr "添加一个新的菜单位置规则。"
msgid "Edit menu position rule"
msgstr "编辑菜单位置的规则"
msgid "Edit a menu position rule."
msgstr "编辑一个菜单位置的规则。"
msgid "Delete menu position rule"
msgstr "删除菜单位置的规则"
msgid "When a menu position rule matches:"
msgstr "当有一个菜单位置规则匹配时："
msgid "Insert the current page's title into the menu tree."
msgstr "在菜单树中插入当前页面的标题。"
msgid "Mark the rule's parent menu item as being \"active\"."
msgstr "把规则的父菜单项标记为 \"active\"。"
msgid ""
"By default, a matching menu position rule will insert the current "
"page's title into the menu tree just below the rule's parent menu "
"item."
msgstr "默认情况下，一个匹配的菜单位置规则，会将当前页面的标题插入到菜单树中，插入在父菜单项的下面。"
msgid "Configure settings for menu positions."
msgstr "菜单位置的配置选项。"
msgid "any taxonomy term"
msgstr "任意分类术语"
msgid "only a selected taxonomy term"
msgstr "仅一个选择的分类术语"
msgid "%term is not a valid taxonomy term."
msgstr "%term 不是一个有效的分类术语。"
msgid "Taxonomy: %term"
msgstr "分类: %term"
msgid "Vocabulary: %vocab"
msgstr "词汇表: %vocab"
msgid "Any vocabulary or taxonomy"
msgstr "任意词汇表或分类"
msgid "Don't mark any menu item as being \"active\"."
msgstr "不把任何菜单项标记为\"active\"。"
msgid "Any user role"
msgstr "任意用户角色"
